【畫】找數畫白裙學生妹

回應之前個Post巴打們嘅要求，
畫返香港學生嘅典型身材。

短髮

學生妹

支持樓主

聖瑪利 n 聖心？

支持 推推

學生妹冇馬尾

小學生有

底褲呢

濕既，半透

真係無波

件冷衫呢

好曳 摺高晒啲校裙

要訓導下佢哋

靚!

awsl

推

我諗住畫聖方濟各+聖心。
不過聖瑪利都差不多。

推啊 咁高質都無熱門

大風咋
人哋係純潔乖學生

呢個身型，無嘢需要著冷衫遮

已經好瘦

樓主番舊登貼啦 唔係比人話25仔

畫得好靚
樓主可唔可以畫一套香港學生妹H漫

貼咗啦
無咩二唔二五